【国歌法】何君堯愛情論撐立法：市民耳濡目染，會對中国產生愛意

（獨媒特約報導）立法會今午復會，續進行《國歌法》全體委員會審議及三讀。多名建議派輪流發言力撐立法，經民聯張華峰和新民黨容海恩強調，須將國歌作者生平及死因納入教育範圍，培養學生愛國情懷；何君堯稱市民在國歌法下，耳濡目染就會對中國產生愛意，好像一開始不太喜歡女朋友，但會「越睇越鍾意。」

何君堯發言指國歌法未有逼市民愛國，強調「唔愛國都唔可以侮辱國歌。」他指出如果有人每日都詛咒國歌，長遠就會憎恨國家。何以「港獨」為例，指泛民議員在數年前並不同意港獨，但近年被「黑暴」同化。他更點名批評「林卓廷6呎四咁大個人」、「楊岳橋飽讀⋯書，讀法律」都被黑暴挾持，質疑年輕人「會比人好似麵粉咁搓。」

何君堯亦反對民主派提出的修正案，指不需要加入「由香港法庭定義何為侮辱」。何質疑該修正案是不希望人大釋法，以梁遊宣誓事件直斥泛民議員「逢中必反，逢美必贊。」何君堯又批，公民黨楊岳橋提出議案是枉費心機，是「腦筍都未生埋」，又指中央有權否決。

張華峰：一個人不愛國，成就再高都不值得尊重

經民聯張華峰表示自己支持草案原因只有一個：「我係中國人」。他強調教育的重要性，指「少年強則國強」、「如果一個人不愛國，就算成就再高都不值得人們尊重」。張又指，不少年輕人在國歌法聽證會中的言論荒謬，包括指控國歌法強迫學生愛國及稱自己有不愛國的自由。他指，這些言論證明有需要將國歌納入教育範圍，培養愛國情懷。張華峰又批評反對派是「今日的我打倒昨日的我」，指政府不應干預教育，但又提出將國歌作者生平及死因加入教育範圍。張直斥反對派是「政治抽水、畫蛇添足」，反對其修正議案。

係，林鄭老公本身都唔喜歡佢

但時間耐左連我d中學同學同老師都慢慢對佢起痰

連女同學都係咁

這一天，林鄭終於屈服了。

林鄭正在回應著老公的五大訴求。

「長腿，細腰，美腿，美女，主動。五大訴求，我全都要！」老公在耳旁細道。

「親愛的，可別讓我失望哦！」林鄭隨即解開外套，充滿誘惑的黑絲展顯在老公眼前。

老公再也抵擋不住了...拼命的舔著林鄭的黑絲，從上到下，裡到外，無一滴浪費掉。

「老公，這些日子我好苦啊...每天都要忙著工作，沒時間跟老公你......」老公捂住林鄭的小嘴，並點頭示意。

「交給我吧，小鄭。」 林鄭聽後欣喜若狂。隨即老公便解開林鄭上衣，豐滿的一切讓老公充滿饑渴，雙手在雙球上不斷探索。

「老公，聽說你40年前是籃球隊長。」
「嗯。」
「可以試一下你的運球技巧嗎？」
「抓穩了。」

老公雙手各自運球，雙球活蹦亂跳，彈性猶如少女一般，老公驚訝了，多年缺乏訓練的運球顯得有點生疏。但經過一會操作，運球總算變得暢順。

「啊，不行！...啊！」
「老公，我需要解放更多的潛能...」

老公二話不說，抱起了林鄭。林鄭緊騎著老公。
「可以嗎老公？」
「我比年輕的我更厲害。」

說罷老公把靜特已久的巨龍放進洞穴休息。隨著時間的推進，巨龍漸漸喚醒起來。

覺醒的巨龍非常活躍，對洞穴進行著猛烈的攻勢，而且速度和力量不斷增強。

「甚麼時候變得這麼強的！］
「你不在的時侯。」
「老公，我愛你。」

「啪。啪。啪。」
...

（啪。啪。啪。）
...

「咔。」
「哎呀！」
..
..

「老公你沒事嗎？」
「動不了...」
「小鄭，對不起！」
「沒關係，今天已經夠了。我扶你吧。」

...
「咔。」
「哎呀！」

...............................….................

隔日起床，林生林太腰酸背痛，請假一天。

呢首歌日播夜播只會令人記得唔好做支共既奴隸

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

即係 不要暗戀...

好撚有畫面

產生愛意後係咪可以屌？即係要大家屌中共？

即係洗腦法啦

盲婚啞嫁 不了

對何議員好失望
我想睇佢玩戰狼MODE
幾時屌柒民主派係搬起石頭砸自己的腳姐

非禮強奸 不了